影／立委補選倒數 王鴻薇啟動車掃拜票
2023-01-03
https://udn.com/news/story/6656/6882714
台北市立委補選投票進入倒數，國民黨立委補選候選人王鴻薇在跨年連假後首日啟動車隊掃街，王鴻薇上午在市議員陳炳甫陪同下在中山區向選民拜票。王鴻薇表示接下來幾天也會用車掃方式，穿越中山、北松山區大街小巷，向選民懇託爭取支持。 台北市立委補選投票進入倒數，國民黨立委補選候選人王鴻薇（左）上午在市議員陳炳甫（右）陪同下，在中山區車隊掃街向選民拜票。記者余承翰／攝影 台北市立委補選投票進入倒數，國民黨立委補選候選人王鴻薇（左）上午在市議員陳炳甫（右）陪同下，在中山區車隊掃街向選民拜票，沿途有民眾對她比出二的手勢表達支持。記者余承翰／攝影 台北市立委補選投票進入倒數，國民黨立委補選候選人王鴻薇（左）上午在市議員陳炳甫（右）陪同下，在中山區車隊掃街向選民拜票。記者余承翰／攝影 延伸閱讀 ▪【嘉義市長補選】黃敏惠破5萬票連任成功 將執政17年破紀錄 ▪【選戰數據】政黨版圖變化、地方勢力消長 看圖表迅速掌握新局 王鴻薇 立委補選 議員